[0804_2214] 黃大仙至少有3隊防暴

銅鑼灣撒出既注意最終轉場位置
黃大仙既可能會轉場

HIT AND RUN, BE WATER
不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

source: LIVE

黃大仙去緊觀塘

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

Cctvb 剛報d人去黃大仙

推

如水
推推推 推上去

Be water!!